有冇人有玩過星空幻想

隻game個pvp其實整得幾好 可惜做唔住

識玩一定玩伊希莉亞

有副本同公會戰都好正

以前玩ONLINE GAME日日打怪都好玩
依家玩3A大作都屌晒鬼

永恆之塔個時一開波唔識打成日比隊友DIU

個陣日日都online係公會頻吹水

我都係 不過我係D細公會黎 有同其他公會既人吹水 好多都好NICE